CSL 9 月到期, 求續約plan

唔需要無限plan, 大概6G都夠用, 唔該哂

Csl 繁忙時間都收唔撚到 仲續約？
利申:csl